hk express 退款

一開始hk express 唔比退就屌3屌4，成班閪人狂屌又乜又柒，又話以後唔坐，又話冇良心，冇社會責任

到而家收左錢啦，又like, 又要買，好撚唔知醜

其實無衝突
佢唔退=屌佢 以後唔坐
佢退=讚佢

你話佢唔退條友屌佢話以後唔坐
之後又買黎坐先肉酸啫

大家收到refund未

就嚟兩個月 都係未收到

支那字

呢條友做錯左d咩要比你上連登批鬥

我都一個半月 都未收到

支那狗

呢啲咪真香港人囉

坡狗航空比人屌足10幾日仲唔肯退